睇到呢條片有感而發

呢條片好似我地香港而家嘅情況 有冇人有同感？

屌你 簡體字

我知 Sorry
但佢講嘅野真係應一應